做感情豐富既男仔真係好無奈

成日都好似異類咁 無乜人明白我 成日要食自己

左手相伴你

好彩我個人都幾硬淨

收皮啦毒撚